[深夜負能] 有冇人未訓入黎傾下計

淨係想有個人講下野傾幾句 淨係想有人陪下

冇呀 訓覺啦

黎我地個post

傾下計啦喂

邊個？

吹水傾心事11